The last of the us2 個結局一定係game界史上最稀噓

中文 interface

稀唔稀噓唔知
最ON9就肯定

唔玩得中文?

艾利慘

其實好傷感

會唔會出第3集

屌你 你上連登既?
咁撚廢 全撚部打中文嫁喎d人
睇你唔起

最嘔心就真，真係玩到個人唔舒服想嘔個隻

的確, tlou 2真係可以係game界留名
Game界史上最大既落差: 由神作直插到垃圾級故事
一隻驚由故事, 開發, 角色, 製作人都咁受玩家討厭都係史無前例
再加上媒體清一色吹捧同好多玩家背道而馳又係前所未見咁勁
係遊戲上強行加既左膠內容又係其他驚都比唔上

呢隻垃圾買二手都廢撚事

主角身邊朋友都廢哂死哂唔知點續落去

猩猩做主角

學Ellen page 咁變性，殺入華盛頓活捉deep state 頭目白人侵侵

其實某程度上反映左西方社會嘅風氣慢慢改變緊，越嚟越左膠

有冇人玩到呢度時扯咗

咁差應該係因為deepstate btw

個陣有班死忠開售前係到死撐
實好玩

點知

拳頭扯起咗

睇完開頭都已經唔想玩

Naughty dog話唔會 想出新IP

的確係🚬👌🏽

真係好唏噓
點解咁樣都拎咁多獎

連登仔以為自己等於全世界
另一個係"walking simulator" Death Stranding

btw google緊係咪又deepstate搞事

Metacritic 俾人洗user score
又係連登仔做嘅

連登仔好勁

拿老實講
當日隻game出咗12個鍾都無 就已經一大堆score
個個都有game + 玩咗大半?

and FTI

咁即係唔係淨係連登仔咁諗啦

賴連登仔都戇尻尻
上youtube已經一大堆人屌到開花
個銷量又低，傻尻先乜尻都賴連登仔

三日四百萬 ps4最強獨佔10/10神作

就算覺得成隻game無乜問題既我
都覺得結局on9
殺左咁多人最後先黎聖母上身

請問你上次柒完之後點解唔覆大家?

一隻打爆咗後冇人願意提起既遊戲

超級機械人大戰

全世界都屌隻game 關連登鬼事
skill up ign Japan都插

次次比人反擊一兩句就笠水 你呢啲fan boy 垃唔垃圾啲

隻game 成日好刻意咁要你兜路行 兜兜下真係好撚煩 兜到唔撚想玩

史上最垃圾結局
玩大猩猩既過程幾咁難受
好似食屎咁難受
仲要一半遊戲時間係食屎
去到人獸交果段
直情係洪水一樣既爛屎湧入你個口

最慘係你會好想知最後結局而選擇繼續食，然後又因為結局太on9而好後悔我做乜要堅持玩落去，應該一早棄咗佢就算

我一路玩我一路好想快啲比我用返ellie
點知一路都用唔返
仲要我控制大猩猩攻擊返ellie WTF!
Naugty dog 班左膠真係反社會性人格障礙

成件事好似......即係睇睇下神鵰俠侶，
我要睇楊過，
點知個男主角突然變左做尹志平
然後話比我知佢強姦小龍女個心路歷程一樣咁痴線

係 淨係玩開頭都打爆咗個手制
喊撚咗一個星期

唔好用Death Stranding 同last of us 2 比啦
Walking simulator真心？你有冇玩過架？

我白金埋 係串緊有連登唔少人唔明人隻game就論人walking simulator

一個令你想reconnect人 一個令你比仇恨令理志喪失 有咩唔好比？

嘩屌你成個女人咁記仇

Top post就算無priase都無連登咁盲屌
上個post我有好多個point你咪一樣照屌
除咗joel on99話比人聽自己個名外
其他位其實都合理

有無諗過你係正正係經歷緊Ellie好想報仇個感覺？
唔係話佢咁做係啱定錯 但佢呢方面的確好成功

你人生得連登？
唔講以為連登係我女朋友

白痴左膠思維
成功你老味啦冇人會咁樣寫故事架

佢半路已經係想放低但放唔到
隻game兩個見到對方後
Ellie係已經由要報仇 變成要尋求一個了結
見到佢瘦到咁 打到佢仆街 當下一刻諗起Joel
佢明白咁樣只會係個never ending的revenge cycle
真係”突然”聖母上身？

之前覆過更詳細 但唔記得個post了
上面隻小學雞會比到條link你

Ha咁又係左膠 why not唔deepstate埋?
應該點寫？

我好鐘意隻GAME,
係D人覺得死左JOEL先咁驚訝同嬲,
ELLIE係唔係一定要殺死ABBY先叫報左仇呢, 大家要學識點放下仇恨啦

ELLIE同ABBY的故事線都好精彩. 我仲愛上左ABBY
第1集爆過4次, 第2集2次

我最近都爆咗, 其實去到ABBY啪啪完, 第二日無啦啦想返轉頭救兩條女已經勁撚戇鳩劇走暴走

你快啲走
我只係持平啲咁睇隻game都比人屌上天花板

佢地淨係覺得後半Ellie都只係一心想報仇 已經明顯唔明Ellie心態 當然啦 唔明又係廠商問題嘛 但上一集有啲位唔明 又會係比人priase “Naughty Dog”真係好犀利

上年GOTY 隻狼贏都應該好左膠
如果係左膠當道 都已經唔係呢兩三年的事

同理Joel想救個cargo “Ellie”唔on9咩？

The Last of Us個世界觀有真正的正反派咩？

你都on lun 7 9
同左膠討論真係浪費時間

冇吖 見你個個the last of us post 都笠水 成隻過街老鼠咁 覺得你幾可憐姐

呢個世界最應該死就係啲卜街左膠
簡直弱撚智

呢頂帽我戴唔起呀

個世界變到只為生存 大家都不擇手段
食人族班友都只為家人開飯而殺人
Ellie同Joel都係佢地眼中的反派黎
末日入面有邊個係正派？

中文comment

個post我覆咗咁多次都覺得係笠水
我真係唔知邊個可憐

嬲到成個好撚想殺死Abby 充滿仇恨的Ellie咁
你話點唔成功？

Oh btw我有玩過連登的political compass
我係靠右的
不過無所謂啦 it’s all up to you

夠香港結局唏噓？

收聲啦弱智左膠
冇人想睇你講嘢呀

我覆到尾3你話我笠水
只因我比大堆人屌無覆哂咁多個
大佬我唔係full time網絡評論員啊

宜家網絡上係咁㗎 唔畀你有第二啲睇法 一定要鬧隻game幾垃圾 劇情幾差先得 你一讚即刻插你

末世女人練到成隻猩猩咁合理？ 個肚大到就生得仲周圍出去做任務？ 猶太教裝飾唔可以攻擊？ 你自己都見到人設崩壞啲唔合理嘢啦

上年我只係講左幾句相反意見
我就比連登師話係打手
你同d失左理性既人講野係無結果

無撚端端原諒咗人 中間內心個轉折已經做唔好啦屌 最後山長水遠去報仇 最後放過 仲唔on9?

初初冇玩見人一面倒屌Abby 但當我玩過一次後，覺得Abby其實都幾慘，只係後段劇情太撚on9

last of us 咁樣爛撚咗尾 我心中神作得番rdr series

隻game應該要畀人選擇殺唔殺Abby

Godzilla Vs Kong

一早編排哂啦，第1集joel殺左佢老豆，ellie殺哂abby所有朋友，連大肚婆都意外殺埋，最後見到abby，想殺佢前都為左保護個小朋友同已經變到不似人型，你估ellie係killing machine，一時心軟講得通囉

唔合情

唔合理

唔合logic

講故事手法拙劣

Joel 突然變弱智，上集老狐狸
今集突然見到班非善類嘅人自我介紹

Ellie 同黑妹感情有幾深feel 唔到

Tommy 突然跛左情緒勒索

中國人死到同路人甲冇分別

大猩猩同兩個邪教小朋友唔熟
突然為佢哋背叛自己軍團

兩個邪教小朋友睇住大猩猩殺入佢成長既村莊屠村
仲好似好合理咁

Ellie 一路以嚟見神殺神見佛殺佛，最後一刻突然放下屠刀立地成佛

唔講logic 既死左膠咩都睇唔到
淨係見到好正呀大愛呀
放下仇恨呀政治正確呀

🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

Sad 同嘔心係兩回事

荒野大嫖客第一集結局我都覺得好sad，但個故事整體我好撚滿意，我會覺得佢係神作

TLOU2 真係玩到個人好撚壓抑，我玩game 都係想娛樂下姐，做乜咁都要搞鳩我？

荒野大嫖客呢個名仲嘔心

仲有最嬲係隻game 美術場景佈局
物理計算打擊感可以講上係一流水平

即係比最珍貴食材
然後你加堆屎煮比人食

大家睇戲有唔同感受 領略到嘅嘢唔同 人哋想討論吓唔同角度好似要迫你認同佢所有觀感咁 總之同佢哋睇法唔同就係咁插你 話你死撐 負評你 好似得佢哋先識睇戲咁

我最多話劇情有改善空間 但的確唔係網上講到咁差

Rdr2?

咁咪仲好
換班有政治正確人設嘅角色落去

其實要講合情合理
艾比一開始捉到Joel就應該殺晒佢地
放人走等人報仇？

而且艾比線敘述太失敗
比人當左係無所謂既劇情，或者跟本無人想知佢既故事

其實故事裡面 WLF係霸咗個大球場做養殖場 有羊有牛 有生果蔬菜 有健身室 絕對係做得到 無認真睇故事 仲講到自己頭頭是道咁 Mel係軍醫 亦係得到Issac批准出任務 本身Issac就的確係故事裡面嘅反派 佢根本係無人性

因為Owen阻止咗Abby 殺埋Tommy同Ellie
Owen嘅定位係究極左膠，其實係解得通

不過你都可以質疑一個戰鬥員點可能咁左膠

加多d黑妹 大隻妹 tb落去做主角

但大球場係行緊配給食物
依度係奇奇怪怪

主要因為Issac嘅WLF陣營係同塞拉菲特開戰狀態 配給係軍人優先 而且Abby係WLF出名殺殘疤嘅猛將 所以有充足配合係正常不過

你咁樣解係冇視咗佢哋呃配給嘅劇情
佢哋係第一線軍人，根本唔需要呃

邊part呃配給？

唔打針唔食奶粉，女人係絕對冇可能咁大隻就算你畀曬成個農場啲牛佢食

講起艾比練到猩猩咁大隻
之前有條友用真實數據計晒數話未日係無可能（包括糧食不足/物資不足）
睇到連登仔拍爛手掌
但其實佢只係計左艾比一個人
要玩真實數據係應該計全隻game

塞拉菲特都係勁多大隻女人 呢啲嘢都好講天生體格體質

有牛有羊
食堂果度大家掛隊輪食物
個食堂好撚多人喎
咁abby 咁大隻係唔係要配給官日日加料比佢
Abby 日日比佢屌有得加餸？

屌
咁abby 最初細個果陣係嬌的的果種type 黎喎

唔好意思講得唔準確
講緊嘅係，劇情有1 part Manny響配給拎到3份食物 (其中一份係俾mel)
如果Abby&Manny本身就有特權可以2個人拎到3份食物嘅話
點解Abby會奇怪Manny會拎3份食物?
而3份食物只係一份細嘅夾餅

女人少雄激素 肌肉量得男性2/3 流失得比較快 但佢日日訓練嘅話 都可以有肌肉嗰喎 所以佢畀蛇幫捉咗日日吊係度曝曬咪即時縮返水囉

咪就係唔合理囉
female bodybuilder都唔係自然練到咁
而且仲再係末日，配給食物
理得你係戰士攞多d食物又點
都同現代人專業健食既正餐無得比啦
咩大隻西/大肚婆上戰場呢d其實明眼人都睇到係夾硬塞落去
為左符合製作人既"progressive" agenda

咁依然係一人一份喎 劇情無講嘅嘢我唔會知 但你又唔可以排除佢有實名制呢個玩法 如果幫Mel簽咗食物配給 攞完無得再攞都得嗰喎 當然呢個位我只係講出可能性 個劇情真係無講

你有冇做過gym㗎

呢個世界唔係得你有做GYM 上連登唔係個個匿係屋企㗎

你搵一個女人唔靠藥練到咁大隻畀我睇

稀噓得過game stop?

巴打你點睇日本猩猩女才木玲佳？

其實唔好集中焦點係女人練到咁大隻既糧食足唔足
佢地一個camp閒閒地百幾二百個肌肉大隻佬
試問你養得起幾百個肌肉佬
就唔好計佢有無野食啦

撚屎驚

末日咁少資源仲可以練到咁大隻 設計大山婆果個人係咪無腦,
之前屠左幾千人 前後加埋見面時間唔夠5分鐘既仇人可以放棄報仇,執柒左佢啦呢個系列

所以咪話你解得唔透徹
如果你認同大球場係做緊配給，咁依度係應該解做Abby唔明點解Manny可以攞到超過配給嘅量
側面係講緊即使身為戰士，佢地都係有配給限制
而嗰塊咁細嘅餅又會強化玩家對配給嘅印像

鬼佬扑野真係唔夠架妹黎
前戲又冇又唔夠溫柔
好似打交咁
仲要睇住個男人婆扑

我覺得佢有用藥同食奶粉

係啊我知啊，ptsd啊ma，想放低都放唔到
諗起Joel果幕，佢同Joel講話一世都唔會原諒會，但都會試下，跟住就放低左
佢咁愛Joel都原諒唔到佢，反而呢d深仇大恨咁就放低到，幾兒戲
仲要諗起呢段回憶就放低到？偏偏淨係得呢個時候諗起？
Joel被殺後，之前追殺過程，甚至同Dina隱居咁多時間唔見佢諗起，又係神奇
係真係好"突然"，d鋪排好垃圾
其他角色又係可有可無，路人死法
又多唔合理野，夾硬塞既sjw野
節奏又係on9，連第一集車尾燈都見唔到
總之d問題多到我都講唔晒

其實呢度已經自相矛盾，你話佢可能天生大隻但係又可以少雄激素

我話女人少雄激素 你又射去我話Abby少雄激素 痴×線

Abby線根本就多9餘，一堆路人fd啊
幾粒鐘跑腿但下一秒就死左既家姐啊
想洗白佢但洗得好失敗好夾硬
突登整隻狗俾佢玩，再要Ellie去殺狗
同埋從來都係佢身邊人制止住佢wen, 細路
無咩邊次係出自佢真心既善意
好諷刺既係去救個細路都係同朋友老公扑完野先良心發現

嗰塊餅係臨出任前嘅速食咋喎 在場嘅人都唔係個個食餅啦 佢餵佢老豆嗰part唔係食餅嗰喎

唔會執架你放心o
好多on9 粉

前段係講女人構造 所以之後先係講Abby

你唔好執住個細point嚟講啦
講緊你本來認唔認同大球場係配給緊，同埋認唔認同依班戰士都有配給限制
最後個舊餅只係講緊點樣加深配給印象

你引用冇關係／support唔到自己論點嘅嘢係想點

同埋係有啲九唔搭八，人地講緊響配給嘅制度下，冇藥冇奶粉女人應該練唔到咁大隻
你就話女人可以練到肌肉
你應該反駁嘅係證明冇藥冇奶粉都可以練到咁大隻
而唔係去講女人可以練到肌肉（鬼唔知女人有肌肉）

咁你咪答非所問？樓上講緊Abby以前嬌滴滴，你講一般女人做乜？
仲有Abby咁多雄激素咁就唔會即時縮水啦

呢個咁重大嘅問題 你竟然話細point… 即係話 飯堂係有唔同食物揀 唔係固定分發乜嘢食物 只係飯堂有煮咩類型 先有得揀咩類型咁解 而佢哋三個要嗱嗱聲出去 所以揀咗三份餅

不如你答咗上面個兩個問題先啦

雖然係大陸人 但佢都無飲奶粉 仲未計美國人體格可以更壯

咁你答你認為依條女食物有冇受到配給限制
abby嘅食物有冇受到配給限制

其實我閒閒地俾個例子已經睇睇出2係差過1幾多，講多都係無撚謂
2代全部都係路人死法，1代係配角死都有鋪排
Tes死之前你睇到佢果刻性格都轉埋
急住催Joel，見到Ellie咁就更加明白佢重頭性
將呢個重任擺係Joel到，Joel先會肯完成任務
原本Joel係諗住折返，Tess既死係推動左故事
而且你聽住槍聲，後尾睇返佢條屍係好有衝擊

仲有黑人兄弟，佢地係Joel同Ellie既對照黎
Neil都講過2代就係參考佢地寫出黎
細佬死左搞到阿哥都唔想生存
末日淨低既就係彼此，當最愛既人無左就失去左全世界
Ellie係細佬死前果晚都講話佢最驚既係得返自己一個
黑人兄弟既死係深化左last of us呢個主題

1代所有野都係有主題，再睇返2代既配角既死你就知2代有幾垃圾
話2代好既人唔好再自命清高，講咩:
你地睇唔明個故事，咪又係因為Joel死

事實係2代垃圾既地方真係太多
我都寫過2代既詳細評論，但要講既仲有太多

我咪答咗你情節無講囉 我點知佢用咩方法攞多件餅 原本攞食物夠要排隊啦 後面啲人都叫佢排隊㗎 佢話幫緊Issac做嘢 所以優先攞食物啊嘛 我講咗個point出嚟 你又話細point 你講嗰啲就一定係大point